一個人係大陸(自己鄉下）, 你問我答。

隨便問

屌你老母

下世唔好翻大陸啦

你碌尻幾長

好多由細照顧我到大既親人係到 要番去探下既

識講都唔識打出黎啦 都無個隻字同音